有冇人出街見到啲啱啱發育女孩子著緊身牛仔褲/yoga pants會忍唔住望到實..

會好擔心佢地唔識保護自己, 天真傻傻唔知其他人用緊咩眼光望佢地..

以前會咁諗
依家會想佢地再著少d

咁其他人望到實都係因為好擔心佢地唔識保護自己, 天真傻傻唔知其他人用緊咩眼光望佢地啫..

成日跟下跟下唔知自己行咗去邊

嘩死pedo咪能癲啦

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

無圖 我比3秒你

3

2

1

屌你老母

好大頭蝦

我都會跟佢地跟到入女廁
好小事啫

好撚危

推返上來畀fbi搜證

你睇下自己打咗啲咩出嚟

圖？

Hello 冇圖.....